%Pour diff\'{e}rentes universit\'{e}s il faurdra modifier ce d\'{e}but de document
%For different universities modify the beginning of this document to adapt the logos (logo)
\geometry{vmargin=4.0cm}
\logoecoledoc{./cover/logoSPI} %logo ecole doctorale
\logoetablissement{./cover/logoECN}%logo etablissement (ici Rennes 1)
\vspace{2.5cm}
%Indiquer l'\'{e}tablissement de d\'{e}livrance du diplome
%Provide the name of the institution that delivers the diploma, 
\unite{L'\'ECOLE CENTRALE DE NANTES}
%Si la th\`{e}se est en co-tutelle ou en d\'{e}livrance conjointe, mettre le logo des 2 \'{e}tablissements 
%in the case of "co-tutelle" provide both names (logos)
\ubl{Comue Université Bretagne Loire}
%Indiquer le num\'{e}ro d’accr\'{e}ditation de l’\'{e}cole doctorale de r\'{e}f\'{e}rence pour la th\`{e}se 
%indicate the certification number of l'ecole doctorale
\ecoledoc{\'{E}cole Doctorale \No 602}
%Indiquer le nom de l’\'{e}cole doctorale de r\'{e}f\'{e}rence pour la th\`{e}se 
%Indicate the name of l'ecole doctorale
\nomecole{Sciences pour l'Ingénieur}
%Inscrivez ici votre sp\'{e}cialit\'{e} (voir liste des sp\'{e}cialit\'{e}s sur le site de votre \'{e}cole doctorale)
%Indicate the domain (see list of domains in your ecole doctorale)
\spec{Sp\'{e}cialit\'{e} : Architecture et études urbaines}
\usepackage{eso-pic}